## AVルール12
このルールに列挙されているダイグラフを使用すると、そうでなければ単純な構文の意味があいまいになる可能性があります。 例えば、

		int16 a <: 2 :> <: 2 :> = <%<%0,1%>,<%2,3%>%>;

もっと単純に書かれています

		int16 a[2][2] = { {0,1}, {2,3} };

訳注：
上記のコード2つは、ソースコードとしては全く同じ意味を持ちます。
ダイグラフを使用すると、ソースコードが必要以上に複雑になります。

